每體：曼城準備給美斯5年5億歐合同，簽字費2.5億歐

每日體育報消息，曼城準備給梅西開出一份稅前年薪一億歐的五年合同，合同三年在曼城，後兩年在同屬城市足球集團的美職聯球隊紐約城。

該媒體表示，除了五年總值為5億的合同外，梅西在效力曼城3年後還將收到2.5億歐的巨額簽字費。 之所以三年後支付，原因是曼城需要規避FFP的限制。

五年合同的年薪加上簽字費，梅西從這筆簽約中可得的稅前收入達到了7.5億歐。

如今，梅西未來的兩大爭議點在與合同中的解約條款是否有效，以及離隊條款能否使用。

不久前，西甲聯盟官方表示梅西合同中的7億歐違約金條款仍舊有效。 但是僅僅數小時後，零點電台知名記者阿爾弗雷多-馬丁內斯再次確認梅西的合同在最後一年並沒有解約條款。

Go roma la diu

俾羅馬反CUP過
有陰影不了

係咪即係頭3年正常踢mc
之後2年去nyc，不過再借返畀mc咁嘅意思？

我地羅馬唔需要手下敗將

1億年薪
即係200萬週薪

簽紙費除返三年即係每星期再加160萬

根據此前媒體的報導，曼城的母公司城市足球集團還會為美斯提供機會，讓其擔任整個足球集團的大使。

不過目前美斯能否以自由身離開巴塞還存在疑問，昨晚西甲官方就發佈聲明表示，稱美斯與巴塞合約有效，只有支付解約金才能離隊：「根據規定，如果球員未支付7億歐解約費用，西甲聯盟將不會啟動相關程序。」

一年就收山就好笑

成日覺得鏝城會財困 ⋯

始終經濟又唔係好
疫症又未攪掂
國家vs 國家 關係又未明朗

咁咪解約唔洗比果4年?簽字費洗唔洗比?

效力曼城3年後還將收到2.5億歐的巨額簽字費

經濟唔好都要用石油

佢地驚犯財政公平法案多d
不過有錢又打得甩

西甲唔放人

一星期人工我用成世都搵唔到

美斯：加泰球迷令我感動決定留隊

一年100M EUR?
籃波最貴個咖哩都係45M USD一年

西甲真係好肉酸

強留

咪on9啦
你要解約一樣要照比之後四年人工

7億對曼城黎講算係咩 再嘈take my money and shut up 咁撚多嗲

一個星期都2千萬港幣 我地啲蟻民仲係討論緊月薪2萬定8萬 8皮以上就係人生勝利者之類

聯署支持封殺微信同TikTok

0
0
1

好
等熱刺收山腳收佢皮

阿朗見到又要加人工

鏝 無限金錢

曼城會賣邊個走

呢d垃圾球會連美斯去就岩

啱啊 我都擔心緊李嘉誠下個月冇錢洗

祖: go MC la diu

死都要質小花去垃圾紐約城, 當人傻

4000億美金..
得返1%都40億喎ching 😐

d 石油好撚香

收爺啦, 史摩寧20m羅馬都俾唔起呀

計下一日，唔好大拿拿計成星期

無哂球王 揾鬼睇佢

360萬英鎊週薪
一個禮拜=唔知幾多人成世人工

未完約咁美斯咪要賠返錢俾簽左約嗰間新球會
唔好笑

一到地獄賽程美斯唔夠體能踢

西甲緊係想強留LA..........
冇左C朗再冇埋美斯,唔通真係靠世三做ICON咩
又冇左隊愛斯賓奴搵下人仔,再咁搞真係搵鬼睇.......
所以做到咁核突

個運動係世界受歡迎程度差好遠播

講緊踢一年就養傷等出糧等完約拎幾十億

但你諗下佢係全世界最受歡迎既運動員係最頂級個人工....要比較應該搵返其他打工仔中最高人工既人來比先公平

其實美斯被強留垃圾隊都幾慘

佢都走下坡啦

聖誕快車

咩料呀大佬

乜撚嘢梅西

係大把錢
只係唔想比巴狗賺

On9